/* ##### JSON Static Object ##### */
let myQuestions = [
    {   
        number: "1",
        question: "Siapa nama lengkap asli hendrosetwn?",
        answer: {
            a: "Hendro Spiderman",
            b: "Hendro Sariawan",
            c: "Hendro Setiawan"
            },
            correctAnswer: "c"
        },
    {
        number: "2",
        question: "Di kota mana hendrosetwn dilahirkan?",
        answer: {
            a: "Brebes",
            b: "Tegal",
            c: "New York"
            },
            correctAnswer: "b"
        },
    {
        number: "3",
        question: "Tanggal berapa hendrosetwn ulang tahun?",
        answer: {
            a: "11 oktober",
            b: "10 oktober",
            c: "1 oktober",
            },
            correctAnswer: "c"
        },
    {
        number: "4",
        question: "Siapa nama pacar hendrosetwn?",
        answer: {
            a: "Umi Azizah",
            b: "Ully Amrina",
            c: "Upik Asikah"
            },
            correctAnswer: "b"
        },
    {
        number: "5",
        question: "Berapa 3 digit terakhir nomor telepon yang dimiliki hendrosetwn?",
        answer: {
            a: "313",
            b: "131",
            c: "331"
            },
            correctAnswer: "a"
        },
    {
        number: "6",
        question: "Berapa usia hendrosetwn jika ulang tahun di tahun 2022?",
        answer: {
            a: "29",
            b: "28",
            c: "27"
            },
            correctAnswer: "c"
        },
    {
        number: "7",
        question: "Apa riwayat pendidikan terakhir hendrosetwn?",
        answer: {
            a: "Sarjana",
            b: "SMA",
            c: "SMK"
            },
            correctAnswer: "c"
        },
    {
        number: "8",
        question: "Apa game favorit hendrosetwn yang sering dimainkan?",
        answer: {
            a: "Dinner Dash",
            b: "CS:GO",
            c: "DOTA2"
            },
            correctAnswer: "c"
        },
    {
        number: "9",
        question: "Apa game favorit hendrosetwn yang sering ditonton?",
        answer: {
            a: "Dinner Dash",
            b: "CS:GO",
            c: "DOTA2"
            },
            correctAnswer: "b"
        },
    {
        number: "10",
        question: "Bootcamp apakah yang hendro ikuti pada SALT Academy?",
        answer: {
            a: "Fullstack Developer",
            b: "Backend Developer",
            c: "Frontend Developer"
            },
            correctAnswer: "c"
        },
];